【多圖】陳自瑤擔任豐胸纖體代言人-以性感造型上陣拍攝全新廣告

索爆人妻兼靚媽，現年37歲的陳自瑤 (Yoyo) 雖然已育有一名7歲大的女兒，但她無論樣貌身材都一直keep得好好。最近她就獲邀擔任豐胸纖體專門店的最新代言人，親身體驗日本的穴位豐胸技術，以天然的方法來保持她的豐滿迷人身段，並令身形線條更趨完美。Yoyo稍後還會以性感造型上陣，拍攝全新一輯的硬照廣告，未知接受完療程後的Yoyo，可會給大家驚喜呢？

是黑色的

對腳正到

喂呀

腳呀

由一蚊雞保鑣,唔好啦到而家都仲咁好j

打你嫁

方力申

痴線keep得勁好 話佢細十年都有人信

起床圖呢
點解仲未有咖

佢對腳真係幾正
但係對波真係細到呢....
唔知豐完有無效

麻麻地
人大咗鍾意青春少艾